明知唔夾但又唔想分開

好辛苦 一年啦幾乎日日都諗

有冇人都係咁

浪費大家時間真係好咩

你自己諗

會唔捨得 覺得自己真係越黎越鐘意佢 但知道大家其實唔適合
仲未被屌醒

點解唔想分開？

仲好有愛佢既衝動，又或者係身邊冇第二個更好的，兩個原因都有

我都唔知，說穿了自己都幾賤格

前者既話 咁佢有冇愛你既衝動呀？
後者既話 更加應該早啲放手喎 唔分開唔會遇到更好

其實都係唔夠愛

佢有呀，仲係對我好好，只係同以前曖昧既時候比懶左啫，都好正常

其實問我鐘意佢啲乜我答唔到，同我鐘意既類型完全兩回事
分唔清我只係鐘意拍拖既感覺定真係愛呢個人，點先可以知

覺得自己好賤格，就算分開我都唔敢話佢知我咁諗，我怕佢好受傷，接受唔到

你幾歲？

十幾至二十出頭咪繼續下先囉
如果你都廿到中尾嘅話我勸你放手好啲喇

點解咁分

係唔係個啲佢對你幾好所以你唔想傷害到佢
但係同佢一齊你又唔滿足 想遇到個更好
一種騎牛搵馬既心態

對呀 所以我好少講太耐以後既野，佢幻想完又實現唔到好痛苦

一齊左幾耐呀？

一年

由最初唔知鐘唔鐘意到依加鐘意，身邊太多比較，所以一直都好清楚係唔夾

都話短唔短啦喎
如果都係覺得呢一個人滿足唔到你就早啲放手講清楚啦 咁樣比你拖住仲慘呀 當係報答佢對你唔差囉
如果唔係就試下去愛上佢 唔好再諗其他啦

本來普通朋友都可以約出黎食飯睇戲
無啦啦改變身份反而變得無咁自在輕鬆嘅
就無為為拍拖而拍施，哂錢哂時間

如果而家有個你對佢有feel既女仔話中意你
你會唔會甩左而家呢個同佢一齊

其實點先叫唔夾 我都好矛盾

其實鍾意一個人唔係就係無得解咩
鍾意一個應該憑感覺
啱feel就啱feel 心動就心動
而唔係因為一個人屬於咩類型而鍾意佢
只可以從自己啲ex總括出自己較容易對邊一type人心動
就算分左手都唔好俾自己所謂有鍾意嗰type限死自己選擇

至於點先可以知自己係鍾意一個人定拍拖嘅感覺我都答唔到

或者我咁講，身體有好多異性朋友都有好多我覺得好正/會愛上既特質，例如有學識、孝順，但要我數佢有乜係好吸引既話，我講唔到。
係好心動好有feel，但就好唔實質咁，成件事好虛幻，你明唔明

鐘意係講感覺
但生活同現實就係配合
互相都係要遷就同體諒
唔好睇少依樣野 好多時比愛情更抽象同有影響力
例如身邊真係有朋友因為旅行想去邊夾唔到而分手

上面有巴打話如果樓主20到尾就最分開
背後原因係因為如果雙方係生活無法配合
係絕對行唔到一世 夾硬長時間會好辛苦
行唔到一世 就唔浪費雙方時間

分下囉,大不了再搵返佢

一年啦，啲friend一年前同我講到依加，都係唔捨得